有無人好鍾意玩鳩考牌車?

心理變態

呢個世界硬係有班契弟，鐘意做埋d損人不利己嘅嘢，現實又係，網上又係

條馬路少D 新牌仔會安全D

同你個名一樣咁膠

失敗者係咁，無任何野比人欣賞佢，就自high打飛機

抵你破產

真心唔明白的司機係咁批評D P牌/學牌，其實當初咪又係經歷呢啲階段先可以而家有得揸車

少D 人合格=少D 人買車=少D塞車

屌哪星又係啲偷人片做合集黎連登刷view

認同，香港太多人有車，少d好

你唔揸咪少啲車

廢柴唯一有能力做到既野：唔俾人成功

的士佬
我考大車準備停德士古迴旋處
得返兩個私家車位到虛線
佢喺右線等等下發覺前面嗰架出唔到迴旋處
望都唔望抽左閘我車頭去中線
我早過官落brake都肥
屌那媽我爭三分鐘返到試場都要搞鳩我

考第二次pass返 但條氣仲chok住

我第一個牌2A, 考返2牌甩A
比的士佬硬cut, 本身我日日都揸開車停得切, 同考牌主任講我會報警投訴的士佬不小心駕駛, 我見到車牌係AB1234, 你係唔係都見到, 佢話睇唔清, 吹撚脹
最後衰左三手死火

但你可能抹殺左一個未來巴士/小巴司機喎

揸得寶馬人格係咁上下

認同 香港太多人 應該死咁起碼一半